點睇東方日報

東方雖然係建制派既報章，立場較為保守，但不時揭露政府弊政同社會問題，例如曾蔭權搭私人飛機同遊艇、南亞裔假難民問題、公眾泳池既救生員疏忽職守等，唔少程度上起到左監察政府既作用，發揮左傳媒其中ㄧ權。而且又似得文匯報、大公報一味對政府歌功頌德，全力幫政府護航，叫讀者任何時候都要支持政府施政。有時候更加會批評中央政府既差劣管治表現，例如黑心食品問題、官商勾結等。大家又點睇？

垃圾小器報一份
聽講創辦人自己賣過百份東方日報

東方報業集團創辦人馬惜珍屢被誣陷
警方從未將馬氏兄弟送交法庭，高登判官卻私下判罪
旗下報章「東方日報」更被無理冠上「白粉報」之污名
尊貴企業形象因此受到重大損害
需知馬氏靠努力及拼搏，以血淚奮鬥，艱辛創辦此報業皇國
而旗下報章賣紙之多，全因內文詳盡中立，才備受社會各界人士推崇
偏偏有是非黑白不分之徒，聽信道途胡言，盲目妄加創辦人犯毒等中傷之言
如今東方報業為粉碎各方謠言及惡意中傷，採取法律行動，實是高登人咎由自取
我在此希望，是次起訴能還東方及馬氏一個清白，將生事高登人繩之於法
從此東方日報成為每家每戶必讀報章，則實屬港人之福

你大獲

樓上隻新會然做乜撚

700噸

實捉到你！！！

咁樓主你又點睇呀
下下掉低個題目就算

下 我唔知架 上網見到架咋

實捉到你

巧合姐
文字獄咩

我咪覺得東方盡左傳媒監察政府同揭露時弊既責任，可以令我了解更多呢方面既資訊，有效增加個人時事見識，所以都係一份幾值得睇既報章

其實誣衊邊一份報章都係犯法同唔應該，就算你抹黑蘋果日報都一樣。點解要將呢種行為合理化？同你立場價值觀不一就要咁做？咁都幾膚淺下。人地又唔唔係散播劣質信息，叫你地去盲目支持政府。取向較為保守唔係罪黎，反正人地係揭發政府施政同管治失誤方面出左一大分力

一百分